薄被蓋頭半歲男嬰昏迷 送院不治

馬鞍山有BB昏迷。今早(12日)6時35分，沃泰街8號曉峯灣畔3座一單位，一名約6個月大的男嬰昏迷，母親發現大驚報警。男嬰由救護車送院搶救，惜返魂乏術，警方正就事件展開調查。

據了解，男嬰為父母的第二胎，他與父母及祖父母同住上址。男嬰父母均要上班，主要由祖父母照顧。昨日(11日)男嬰因身體不適前往睇醫生，至今日凌晨2時許，父母曾經望過男嬰，當時未有異樣。豈料，男嬰今晨在客廳睡覺時，被發現全身冰冷，頭部遭薄被遮蓋昏迷。

半歲就放客廳夜晚由佢一個瞓
生仔真係要考牌

咁樣 會唔會變凶宅?

點解人類嬰兒咁廢 半歲都會咁死法

變左嬰靈
一日到黑係個廳度爬

喂完奶無掃風？

第二胎都出事 真係9成時間俾晒兩老照顧？

馬鞍山有BB昏迷。

千祈唔好叫小朋友睇報紙學中文

昨日(11日)男嬰因身體不適前往睇醫生

On9老母

自己識去睇醫生

至今日凌晨2時許，父母曾經望過男嬰，當時未有異樣。豈料，男嬰今晨在客廳睡覺時，被發現全身冰冷，頭部遭薄被遮蓋昏迷。

個BB識自己用被遮住自己咩

BB最猛

醫生都識去睇，呢D無難度啦

有時BB隻手唔小心撥到張被蓋到頭, 但佢地唔識掀開佢, 咪會搞到咁

半歲應該夠力自己踢被，bb仔睇小一眼都唔得，所以湊小朋友仲辛苦過返工

關乜事？
訓張BB床就算放父母床側，父母訓咗，呢d意外只係幾分鐘嘅事。

咁細個BB就用睡袋啦
如果唔係一踼張被上頭到就GG

第1胎先會好緊張
第2胎通常唔太理

第二胎先容易出事

第一個一定小心翼翼咁湊
第二個就峙住自己有啲經驗就會鬆懈 hea湊

一定要用睡袋

其實訓bb床仲安全過同老母訓

bb床唔可以放老母房?
一定要擺廳?

應該係用睡袋好啲啊

亂咁埋屍先會變屍嬰
幫佢改個名再唸幾句咒語埋會變成家事妖精

唔夠位放咪放廳囉

咁三家姐呢？

咁老豆老母是旦一個陪佢訓廳啦
有時打開眼就望到個bb

男嬰因身體 不適…………

會唔會因為發燒，又諗住用坊間所謂既焗一身汗
cum被cum埋佢個頭

樓上屌果班有冇生過仔
呢d意外幾分鐘就可以發生
唔通你24小時望住個bb?

你估個個都鍾意瞓睡袋咩

呢啲意外好難講

D報紙佬

訓隔離，有時佢喊你都聽到
但擺佢出廳，你又訓左就未必聽到

睇錯左薄餅

因為能力加曬喺個腦到

四碗水煎埋一碗水，ok?

明明抽到靚首抽

用被蓋bb一定要露雙手出黎
如果連手蓋，個b一舉手張被就會蓋住面
但佢唔會識整走張被

真！我之前都試過幫個肥佬搞返掂隻嬰靈，好彩最後變返家事妖精

意外無人想
希望爸爸媽媽唔好太自責

係識架, 手夠力, 所以半歲前最好用抱巾包住, 唔好用被

自己有細路，諗起佢幾個月大時，辛若照顧佢

正常一個月已經包唔住

綁手綁腳個隻喎, 好實架喎
阿B又會有安全感
習慣架咋, 我都包左起碼八九個月

晒左個A級首抽

死得好！！！

除咗人類之外應該冇其他動物會冚被。

話你戇鳩怕你嬲

bb被又得綁住bb床

BB咁易死，都叫做自然淘汰啦，大家唔好怪父母啦

絕地英靈

所以人類繁殖能力先咁強

肯定會好內疚

佢唔舒服/開始抖唔到氣唔會喊咩？
利申: 唔識

黎到 2019 年都仲有大迷信

因為人腦既大細係短短幾百萬年入面大左幾倍，人類既盤骨又變細左，所以為左順利生到bb就演變成個胎既大腦同其他器官都未發育健全就生出黎先，然後先慢慢養大佢
所以相比其他動物，人類bb全部都係早產嬰

得罪講句，要考嗰個係你
咁都咁多正評

應該關佢本身都唔舒服事？

d羊岩岩生落黎好似都好廢

唔係古人類大隻d架咩

個BB識自己睇醫生都唔識掀開張被

係鬼強咩

大佬呀 冇生仔都知唔會放佢咁遠啦 起碼喊都聽到

點解咁多負評，我以為湊仔咁做好正常，尤其個仔咁細個只可以靠人幫

咁細個一定係用被卷住佢個身
或者著夾拿衣

細個幫表弟妹come被俾姑媽屌過

RIP

Geralt of Rivia

都可以
同夾拿衣道理一樣